不如擇日再戰啦，對家做足準備。宜家取消唔出重可以撚下班狗。無謂送頭

不如擇日再戰啦，對家做足準備。宜家取消唔出重可以撚下班狗。無謂送頭

又係你

2047 先再戰

國安法準備好再戰

拉

港共政權：恐佈主義定義
支持民主＝恐佈主義

國安法：在港外資、上市公司及外國人也需提供間諜服務；六四違法，最高刑罰「終身監禁」

拉

等周街有監控燈柱加秘密警察個時再戰

好

拉

muted

大家小心，但唔需要斬腳趾避習總

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

再借個位
唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

最後想請大家簽一簽以下聯署

拉

狗肉好無食？

不如投胎之後再戰

拉

垃圾
拉

下世再戰， 投胎記得揀岩team, 唔岩既直接re